認真問一下, 想捐錢, 有咩黃既慈善團體 ？

除左 612, 本土研外 ... 謝謝 .....